[求救] HSBC海外提款一問

想問下去HSBC ATM開通完海外提款之後
仲有冇其他野要搞?

我打算去英國既...
想問下係咪去到英國HSBC ATM
用返香港張銀行卡就搞掂?
然後手續費就每次200蚊HKD
匯率就計返當日HSBC既匯率

利申
有上網同去櫃台問
但好怕到時有咩野出錯
就會拎唔到錢冇錢用
所以想上黎問下人有冇試過海外提款

好似係20蚊

你張卡有無銀聯？
有就有銀聯嘅機都㩒到。

最好就去番hsbc櫃員機禁，歐洲唔係部部櫃員機都支援晶片提款卡，一部唔得就試第部

有銀聯呀
唔該

收到

係喎 我睇返 係20蚊
我記錯左

$20
跟銀聯rate

如果用香港HSBC 銀聯 ATM卡就跟 銀聯rate；
如果用香港HSBC PLUS ATM卡，會用邊個匯率？
有人話跟Visa，有話跟HSBC 電匯價